%@Titre: Pondichéry -- 2009
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction
  irréductible :
  \[A=\frac7{15}-\dfrac4{15}\times\dfrac58.\]
\item $B=3\sqrt2-\sqrt{98}$.
  \begin{enumerate}
  \item Donner la valeur arrondie au centième de $B$.
  \item \`Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt2$ oÃ¹ $a$ est un entier.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}